【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

一人一信投訴郭偉健法官4宗罪 (最好自己打)

1. 自打嘴巴政治討論 而且立場偏頗

法官郭偉健2018年曾表示法庭絕對不會加入政治討論。

今日法官在宣讀判詞的一個半小時內，未有片言隻字斥責行兇的被告，反而花上三分之一時間狂轟社運活動，批評示威者極端行為，與恐怖主義無異，但現實本案受害者只在隧道張貼海報。甚至其他篇幅也用作描述被告的「受害人」形象，內容與本案無關。

2. 立疑場有違中立 判刑方針大不同

法官郭偉健2018年曾表示判刑需考慮當晚參與者的暴力程度，並不會考慮被告的政治信念，重判示威者。郭官今日則同情被告，指他因社會活動壓力下一時情緒失控，形容他因社會活動導致「滿身鮮血，奄奄一息」，他只是反常態地「發出最後一聲咆哮」，法外施恩，予以額外三個月的減刑，讓被告可盡早出獄照顧家人。

3. 未有斥責行兇 高調讚揚被告情操 可能被市民誤會鼓吹犯案

郭偉健未有片言隻字斥責行兇的被告，形容他為「滿身鮮血，奄奄一息」的受害者，讚揚被告願意接受懲罰，情操高崇，更謂「這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有」。

事實上，傷者黃靜美智子才是「滿身鮮血，奄奄一息」，她右面、右胸有傷口，右邊有一根肋骨骨折，有中度氣胸及血胸，曾轉入深切治療部。其後她被診斷有創傷後壓力症，雖然恢復上班，但工作時不能集中精神，亦因未能參加社會運動，覺得自己沒有用處。她現正接受心理治療，亦搬離原本住所，以免回想經歷。其餘兩名事主分別右肘受傷及左顳有大裂傷。

事實上，洪曾在群組多次留下「想要打死示威者」的出位言論，例如「我需要槍」及「我隨便幾十億的子彈射死女信徒」，言論極為不雅。

4. 輕易採信辯方 稱被告主動自首 非存心犯案 漠視其他證據

郭官指被告當時攜帶一把牛肉刀和菜肉刀在身只想剷走文宣及自衛，亦未有戴口罩及蒙面，並非存心斬人，明白被告因社會活動壓力下一時情緒失控，形容他因社會活動導致「滿身鮮血，奄奄一息」，他只是反常態地「發出最後一聲咆哮」。

事實上，洪曾在群組多次留下「想要打死示威者」的出位言論，在一周前留下「我想打暴徒」、「看誰暴力，打贏說了算」更猶如斬人預告，被多間傳媒報導，卻未有被考慮。

而且洪曾逃往中國大陸，有人指出群組其他人士以「唔會有事」勸服洪某返港。但法官稱其有悔意才主動自首，給予額外刑期扣減，終判監禁 45 個月。

5. 多次發表不當言論

如2019年「發生過咩事自己知」、「自己有冇犯法，自己會知道」，假定被告有罪，完全無視法庭作用。今次郭官形容被告為「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」「高尚情操」等等言論，卻完全沒有譴責犯案及安撫曾奄奄一息﹑受創傷的事主，極為不當，可引起公眾誤解。

一定有人話冇用唔做，咁嬲又有咩用? 係咪咩都唔做?
藍絲已經發起讚揚紅官行動啦! 起碼要迫佢答有幾宗投訴!

推

嬲就投訴 同覆個POST用嘅時間一樣

推
紅官當道

推呀屌

推!!
睇緊post既你，如果知道有人未登記做選民/啱啱成年
可以教佢登記做選民：

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

記住cc 申訴專員公署, 公務員事務局, 各大報章

屌你老母煲撚大佢呀

推 最緊要搞大佢

嬲就投訴 同覆個POST用嘅時間一樣

睇緊post既你，如果知道有人未登記做選民/啱啱成年
可以教佢登記做選民：

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

push

投訴法官冇用的，但要一定要煲大上訴

推哩個

其實你有冇睇清楚
只接受寄信
點cc

投訴都可以煲大

去申訴專員投訴法官受唔受理

推唔到都要出聲，顛倒是非黑白

點先可以改判決 好似搞支旗個手足咁

出埋口讚我吊你老毋

呢條法官亂嚟

投訴

Pish

會，一定要投訴

唔理有冇用 投訴左先

Push

狗官

原來有得投訴

一就好好係入面體驗高尚情操
二就出黎果陣好好體驗高尚情操

短期內睇唔出會有轉機
冰封三尺非一日之寒

我而家俾武肺搞到無工開，係唔係可以隨機搵個武漢人斬？

推呀

一齊寫

斬黃絲可能先會俾法官讚高尚情操

有用冇用都要俾壓力過去你老母個冚家剷

寄信？

投訴之都
之前投訴姓何個執葉佬都有回覆
做唔做野就另一回事
總之寫撚左先算

留名

一齊做投訴師！

等我Send埋佢啲威水史比外國 全家去大灣區做中国人啦

幫推

甴近平

狗官郭偉健

推

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

屌你老母

原來有電郵之前 哩個世界冇得cc嘅

投佢老母

推推推

推
推
推

一定要投訴佢

要推埋上twitter

可唔可以衆籌世界登報

主題：香港法治已死

一齊投訴

有用！

推手

引用返邱騰華：
所謂的「讚賞」不能作為處理投訴的對沖
收到市民投訴就應該秉公處理

做

done

班仆街藍屍要撐紅官喎

荒謬到極點 痴線狗官

依件野一定要搞死佢（個牌）
根本冇撚用過腦 隧道既案件講what7機場
冇腦就死返屋企wfh啦 霸撚住黎判 又亂鳩黎
留名睇馬道立又啞左

投訴師全面進場

禁錯 不推文

推十次

仆佢個街死紅官 講撚緊啲乜嘢

東方：入境處前線指郭偉健身為法官卻視法例如無物

要投訴埋呢樣

PUSH

郭官指被告當時攜帶一把牛肉刀和菜肉刀在身只想剷走文宣及自衛，亦未有戴口罩及蒙面，並非存心斬人

其實呢一部位已經可以顯出佢唔適合做一位法官， 其實運動之前一直都有案例表明帶任何刀，棍等等嘅野出街都一定會入硬藏有攻擊性武器， 就算話係自衛用途都唔可以當成一個合理辯解啦， 今次呢單嘢係仆街DOJ唔告埋藏有攻擊性武器，咁唔代表被告帶刀出去係啱，仲要接受個被告咁嘅解釋， 佢咁講即係任何人帶一把刀或者棍出去係無問題，只要係用嚟保護自己就得，完全係煽動人地犯法

屌你老母死狗官

Tui

一定要 燥到我呢

呢個官有無外國居留權

想問係唔係一定要書面提出？
Send email係唔係唔得？

send去邊到

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

哩單真係人類文明以黎最撚痴線嘅判詞

戴罩防催淚氣體 = 成支軍隊
哩個世界有邊支軍隊無槍
示威者係文革式，文革式係斬頭處決 綁手腳監生掉落河，處死幾百萬人wo

push this

推，但希望樓主唔好再開受害人全名

香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處

嬲就投訴 同覆個POST用嘅時間一樣

睇緊post既你，如果知道有人未登記做選民/啱啱成年
可以教佢登記做選民：

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

推，唯有將情緒轉化成行動，先係對犧牲者的最大回報

連登仔要喂埋落嘴邊先會食飯架啦

地址 : 香港金鐘道三十八號高等法院大樓低層二樓LG216室

香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
傳真:21230154

嬲就投訴 同覆個POST用嘅時間一樣

睇緊post既你，如果知道有人未登記做選民/啱啱成年
可以教佢登記做選民：

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

complaints@judiciary.hk

推，垃圾紅官

Push

Dklm亂鳩咁黎 哩D垃圾駛唔撚駛攬
你判鳩佢終身要死咩

推，攬炒大灣區一個都不能少

有冇得告個官架

推，無用都要做，同你遊行一樣，唔做點知有無用

Email唔得

真心問 係咪真係會受理？

一定要搞大佢

有冇全家福，係條街認到就打柒佢最實際

一定要印出嚟寄 / FAX
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
傳真:21230154

嬲就投訴 同覆個POST用嘅時間一樣

睇緊post既你，如果知道有人未登記做選民/啱啱成年
可以教佢登記做選民：

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

推爆

一定要印出嚟寄 / FAX
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
傳真:21230154
電話:21230143, 21230142, 21230146, 21230141,21230143

嬲就投訴 同覆個POST用嘅時間一樣 印出嚟就得

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

推 日日追擊

真係好嚴重 笑完中國祥要做嘢啦

推 屌佢老母

投訴！推！

投訴法院，去美國投訴，屌你老母，都痴撚線

可以印出來寄投訴信的巴絲請幫手！

唔可以俾咁 bias 嘅判決當無事發生！

屌你老母郭偉健

全民投訴師

寫信師全面進場
利申寫緊

推
完全雙重標準

Fax！寄信！上報！搞大佢！

星期一寄

推

樓豬可唔可以PIN埋案件編號

直頭鼓勵鼓吹殺人/謀殺事件，唔止錯判

投咩訴 燒咗佢算啦

推撚咗先啦屌你老味乜撚嘢官嚟

做完之後仲有外國文宣 一定要煲到佢入制裁list

樓主補充link pin

推唔到都要推!

寧願徒勞無功，不可無動於衷

將憤怒佬為行動

紅到冚家產

連登仔一人一信

要留下款？

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

推呀！

推
份判詞真係越睇越嬲

要俾咁多個人資料？

Agree ，係有用

要連埋投訴表格寄啊

一定要印出黎寄！！

推 嬲到震
個女仔比人斬到咁, 你身為法官仲要話佢
輕判施害者, 為佢講好說話, 無疑助長緊藍絲去斬人,
無問題, 你講得出, 就要為自己講嘅嘢負責！
我亦會根據你所講嘅冷血言論投訴！

推上熱門

up

推出外國做文宣最緊要
靠香港嘈佢冇咩用

投訴師出動！

樓主pin this

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

處理投訴所需時間
司法機構在接到投訴後，通常會於7個工作天內覆函確認收到投訴。詳 細的回覆則通常在有關法院領導或指明的法官調查完畢後發出。處理 投訴需時多久，視乎投訴的性質、所涉事件的複雜程度，以及有關事 件的個別情況而定。

做唔一定得

但唔做一定唔得！

P牌都一齊去推po

煲大佢

屌

推！呢幾點有理有節 唔係人身攻擊
絕對有需要一人一信send爆馬道立個信箱！

推！

ok!

推
做人都無資格呀郭偉健

完全離哂譜

push
btw
sent

一定要印出嚟寄
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
傳真:21230154
電話:21230143, 21230142, 21230146, 21230141,21230143
【案件編號：DCCC834/19】

嬲就投訴 同覆個POST用嘅時間一樣 印出嚟就得

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

處理投訴所需時間
司法機構在接到投訴後，通常會於7個工作天內覆函確認收到投訴。詳 細的回覆則通常在有關法院領導或指明的法官調查完畢後發出。處理 投訴需時多久，視乎投訴的性質、所涉事件的複雜程度，以及有關事 件的個別情況而定。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

咁樣都做到官？
投訴！

Pushpush

why not both

投訴狗官，你我有責

上訴? 刑事係律政告?
律政仲會上訴?

何止要一人一信，直頭要一人一tweet/retweet

攬炒團隊已出Tweet
[/quote]

Tweet都有埋啦，大家可以去retweet啦，留埋comment更佳！

只可以私人索賞

無用都要做

要向美國黑名單

記住投訴係要有理據，唔係謾罵呀

司法機構係一定要回覆投訴人

佢嘅判決仲話隻洪震有高尚情操

最荒謬既判詞
法治已死

可唔可以私人告佢

屌佢老母，痴撚線，斬人ge係高尚情躁，有冇英文勁撚翻譯埋俾外國知

又可以點。

法nmsl官

嘥氣啦

郭偉健咁講其實即係歌頌同縱容恐怖主義

Push，好撚荒謬！痴撚線

郭偉健今以入獄六年為量刑的起點，基於被告洪震（51歲）認罪，予以三分一的刑期扣減。郭官相信被告真誠感到後悔，而且犯案即日返港自首，表現出高尚情操，並謂「這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有」。

另外，郭官同情被告，相信假如不是不尋常的社會事件，被告亦不會犯案。郭官揚言不願看到被告家中的一老一少因失去被告照顧而長期受苦，因此法外施恩，考慮以上原因後，予以額外三個月的減刑，讓被告可盡早出獄照顧家人。

郭官續指，相信被告是一名相信事實的人。事發前的兩個月，被告每次回家經過案發地點時，均會見到有黑衣人及中學生在連儂牆上張貼單張，更會對被告「眼超超」。被告認為連儂牆上的資料不是事實，因而感到反感。

郭官又指，案發當日被告持刀折返現場，曾與兩名女事主討論時事；但當他問案中黃姓女記者「點解喺機場打人」，而黃表示「我哋沒有打人」後，被告情緒變得激動。郭官稱事主回答顯然非屬實，皆因去年8月機場確實發生示威者綑綁及圍毆內地記者事件，本港多間電視台均有報道，若有相信事實及法治的人看見，均會感到震驚。

郭官相信被告沒有預謀犯案，他帶刀折返，目的不是傷人，而是如他在錄影會面中所言，牛肉尖刀其實是用來剷走連儂牆上的單張，長方形菜刀則是用來自衛。而且被告犯案時沒有蒙面或戴口罩，反映他沒有意圖隱藏身份。

郭官又引述證人口供指，被告與兩名事主交談初期，表現心平氣和，沒有異常情況，但對答之間令被告情緒產生變化，其間揮動手中煙頭；李姓女事主擔心會被襲擊，遂推開被告，因而對被告的情緒「火上加油」。郭官相信被告在情緒崩潰前，完全沒有想過要傷人。

郭官認為，社會上有很多人對政見不同人士濫用私刑，其他人卻冷眼旁觀；而這些人自稱是民主自由的擁護者，卻做出猶如文革式極端主義行為；很多人亦不敢說話，怕被「私了」，失去說話自由。

而自從社會運動去年6月開展以來，香港不再安全，不再吸引遊客來港，令失業率及就業不足率上升，香港社會百業蕭條、人心不安。被告任職導遊，主要接待內地及日本團，受到社會環境影響，事發時已經失業，社運必然對他的職業「釘下棺材釘」。

郭官認為，將被告的行為歸咎於社運，實屬合理，皆因自從運動發生以來，社會環境產生變化，大量穿黑衣、戴口罩及豬嘴的人聯群結黨堵路，猶如一支軍隊，阻擋拍攝及毆打政見不同者。郭官相信被告也是一名渴望自由的人，本來也是「同路人」，但是顯然不同意社運人士使用的表達方法。

郭官形容，被告是運動中「不情願的犧牲者」；反之示威者對平民百姓缺乏同理心，行為是「不折不扣的恐怖活動」，反問示威者追求的是利益抑或是百姓安居樂業。因此，雖然被告對三名事主造成嚴重身體傷害，但「受譴責性自然會降低」。

有有得私人告佢賠償，公民黨呢

推 一撚定要投訴到佢仆街

推唔好怕煩寄過去

申訴專員公署, 公務員事務局都唔關法官事

Pishhhh

新一代可能無寄過信

大家唔好淨係推 唔該真係去投訴

一定要印出嚟寄
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】

嬲就投訴 同覆個POST用嘅時間一樣 印出嚟就得

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

處理投訴所需時間
司法機構在接到投訴後，通常會於7個工作天內覆函確認收到投訴。詳 細的回覆則通常在有關法院領導或指明的法官調查完畢後發出。處理 投訴需時多久，視乎投訴的性質、所涉事件的複雜程度，以及有關事 件的個別情況而定。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

寫信叫律政司覆核刑罰好過

我知判詞係好長同埋好戇鳩
但係有心投訴既都請花少少時間睇晒佢
然後係入面搵邊一方面違反左司法人員專業操守

記住唔係火遮眼謾罵，係要理據

Sent!!!!push

寫投訴信都要做足保護措施
戴手套唔好留指模 買郵票唔好比CAM影到

封信同時寫埋cc俾立法會議員o唔ok(實際就by email)?

好似咁：

副本抄送：
司法及法律事務委員會 副主席 郭榮鏗議員

呢個官九冇fb ig?

大家唔好淨係推 一定要印出嚟寄
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】

嬲就投訴 同覆個POST用嘅時間一樣 印出嚟就得

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

處理投訴所需時間
司法機構在接到投訴後，通常會於7個工作天內覆函確認收到投訴。詳 細的回覆則通常在有關法院領導或指明的法官調查完畢後發出。處理 投訴需時多久，視乎投訴的性質、所涉事件的複雜程度，以及有關事 件的個別情況而定。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

太耐冇寄信係咪要寫真確回郵地址??

齊寫信

去邊度投訴
司法機構？ 律政司？ 律師會？

可唔可以唔用實名
地址都唔想報

你認為條pk會拉個狗官？

屌佢老母

要啦 講真 咁既人仲可以法官簡直不知所謂

可以點投訴

司法機構

大家唔好淨係推 一定要印出嚟寄
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】

一人一tweet Share Like Comment:

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

處理投訴所需時間
司法機構在接到投訴後，通常會於7個工作天內覆函確認收到投訴。詳 細的回覆則通常在有關法院領導或指明的法官調查完畢後發出。處理 投訴需時多久，視乎投訴的性質、所涉事件的複雜程度，以及有關事 件的個別情況而定。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

我覺得呢單野要做文宣

支持!

港共同背後既中共明顯地鼓勵緊呢樣野

唔用都照寄 / twitter share

再推

想問法院或審裁處名稱係咩?

仆街 dklm

【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

#214 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推!你條仆街佬!

區域法院法官郭偉健

投訴法官行為秘書處

推啊屌

上訴

Dklm

做左先知成唔成功

你哋覺得警方律政司會去覆核刑期要求加自己友刑咩

大家唔好淨係推 一定要印出嚟寄
區域法院法官郭偉健 > 投訴法官行為秘書處
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

一人一tweet Share Like Comment:

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

書面投訴只係開始

推啦屌佢老尾垃圾法官

係架 政府好煩 上次投訴個藍屍教師都搞左我幾輪
因為佢會打返電話問confirm

我覺得以上論點有d唔好
應該話佢鼓勵仇恨言論 主張政見不同就傷人
漠視受害人既感受

可唔可以借個post嚟分享落IG度？

真係未試過寄信CC
係咪自己另外寄 跟住寫明CC咗俾邊個

推 屌佢老母 殺左佢係咪會讚揚

呢個係我個page

紅官當道紅官當道紅官當道紅官當道紅官當道紅官當道

隨便 我都係copy and paste

pish

spread it overseas!
And point out “HONG KONG is not safe anymore!”

幫手幫手

唔單止要一人一信，仲要推呢啲政治案加判決上Twitter 國際化件事

取消香港關係法，實現真攬抄

Sorly冇睇清楚

咁係信到寫明會email埋投訴信soft copy俾ombudsmen 同傳媒得唔得？

pushhh!!!

呢啲案例同外國係咪互通？
向其他國家法庭投訴有無用？

gogogo

其實去公民黨PAGE洗版要佢地告郭官有冇用?

推呢個

Print出嚟呀

推 屌撚柒佢

聽日寄

副本抄送

推比佢地睇

收信個個係秘書處司法行政主任（投訴）
好大機會係公務員

搞聯署制裁仲好啦

支持清算狗官

真係好撚狗 睇下點填先

Cls

屌你老母狗官

樓主pin this

push
唔可以俾呢個人渣繼續扭曲法律傷害手足

曱甴近平推

點交表？ 有冇fax number

agreeee

佢好賤 只要係法官一定要郵寄

睇Pinned

唉，旁聽過都知法院運作係非常官僚

你投訴完佢個國際底一定花到pk

成世無得升啦契弟

推！！

天真

認真post推，公義不能伸張一定要投訴

寄多幾封copy囉

屌你老母紅官

支持
有咩可以做去 吊左個狗官個牌
教壞晒小朋友

官喎所謂嘅官

要PRINT

到底要點投訴?!?!?!

推一推

推
按錯負評
sorry樓主

Send去律師公會得唔得

推呢個 大家趁放假快D做!

其他post遲下先推喇，推尼個得唔得呀

佢用一個半小時鳩噏，我而家都用緊一個半小時打緊投訴信

做野啦

香港獨立

有乜用

國際線 佢哋有預謀有組織支持香港軍政府恐怖主義

你覺得DOJ會就刑期上訴咩

推到淺藍都投訴
新聞時間教小朋友斬人係情操高尚
好想聽babykingdom班家長講咩

Nope - 同埋你就算寫俾馬道立都冇用 佢都冇權郁下邊嘅判決 除非律政司決定就刑期上訴 which they won’t lol

仲投咩訴呀 一人一把刀出街 有幸咪做野

嗰個係律師會投訴律師 同埋成件事都冇咗影

冇用先要做
明知冇用都要做俾外媒睇

推撚佢仆街死

左膠繼續嗌好喇好喇夠喇夠喇
打死人喇

本人極度懷疑郭偉健法官鼓勵愛國人民周圍斬政見不同人士，因此而在非常害怕外出。

屌一定投訴

最好投訴埋去歐美政府，議員
我知好難 試下冇壞

投訴師出動啦

香港人唔可以慣

推上Twitter 好過

Pish this

留名我一定會寄

push到仆街

推！ 一定要投訴

推行動

狗法官落地獄

一定要寄

好嬲咁投訴！
咩方法都要做！

推 佢個樣同tpk一鳩樣 都係咁撚柒 咁撚賊

大家唔好淨係推 一定要印出嚟寄
區域法院法官郭偉健 > 投訴法官行為秘書處
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

一人一tweet Share Like Comment:

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

投訴請CC一份比外國議員/ 媒體

香港班長奶共根本實際唔睇的

推 寫緊信了

寄左啦

PUSH 咁樣判詞絕不能接受

咁姓名地址應該點

地址應該點

真心 有Bias

狗官死全家

即print聽日寄

撳慣咗不推文Sor
咁地址應該點？

屌佢老母 投訴投撚到佢仆街

cc埋普通法國家既司法機構

老豆搵仔

推 已sd

有email

complaints@judiciary.hk

pin 我

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。

以前啲傷人案被告認罪關心受害者最多都係叫做有悔意
而家反而叫高尚情操

仲有痴下連儂牆都叫恐怖行為？？

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

難聽過粗口既判詞

Ok咁啱之前買郵票一定要十張咁買
等我寄晒佢先

有email

complaints@judiciary.hk

地址 : 香港金鐘道三十八號高等法院大樓低層二樓LG216室
(高級司法行政主任(投訴) )
電話 : (852) 2825 0346 / (852) 2825 0348
傳真 : (852) 2530 5102
電郵 : complaints@judiciary.hk

就法官的行為而提出的投訴

(註：所有關於法官的投訴須直接向投訴法官行為秘書處提出。欲知詳情，請按上方的連結。)

根據《公開資料守則》申請索取資料

根據《個人資料（私隱）條例》查閱及改正個人資料

你岩

Volksgerichtshof袋鼠法庭

大家真係唔好做鍵戰

cls 佢鬧個信報記者受害人仲多過鬧個藍暴徒持刀殺人 仲話佢高尚情操 dklm

推推推推推推推推推推推推推推推推推

推啊

有冇得幫佢老豆搵仔

法律界無人有聲出 ?

支持

劉偉聰大律師：
【品格高尚的刀手？】
為官者該剛正不阿，但在宣讀判詞的一個半小時內，未有片言隻字斥責行兇的被告，反指事發時一名女傷者推開情緒激動的被告，她的行為是「火上加油」，更花上三分之一時間狂轟社運活動，聲言將被告的行為歸咎社運實屬合理，又讚揚被告願意接受懲罰，情操高尚。郭又指社運影響被告生計，剝奪他的工作權、生活權及生存權，形容他是運動中一名「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」，甚至是「不情願的犧牲者」。

以刀斬人，輕則傷，重則死，連儂牆是大家的，是言論自由之處，牆上貼的是鐵崢崢的事實，是香港人仔的聲音！況司法機構人員，該譴責任何違法或暴力行為，亦該珍視自由言論之可貴，當眾持刀傷人，破壞社會安寧，其行為極其可怖，香港本來是一個安全的城市，怎可容忍如此暴徒踐踏及摧毀三位受害人的工作權、生存權、生活權？「經濟壓力」怎也不該是同情的理由。

上述案件的判詞實在令人擔心，究竟他在判斷案件時是否會有「明顯的偏見」（Apparent bias)。終審法院在 Deacons v White & Case （2003）6 HKCFAR一案中頒下判詞，清楚說明「如一個旁觀者（bystander)在合理的情況下，認為法官對涉案各方存在偏見或不公的實質風險，該法官便不適宜審理該案件」（自行翻譯）。

令人更加擔心的是，郭先生在過去曾多次審理暴動案，現時亦有多宗排期在區域法院審理的暴動案件將由郭先生審理。明顯地，郭先生未必能通過上述有關「明顯的偏見」的測試，繼續處理與社會運動有關的案件，實在令人極度憂慮。

#連儂牆揭示的是社會真相 #法官判案資格受質疑 #刀手 #將軍澳連儂牆斬人

係咪一定要自爆名同地址

斬死佢 仲投咩訴 斬完話支持popo 認錯人 坐2年就得

填錯都冇計

法官寫判詞，尤其是重量級法官判詞，全世界司法界都會參考，如果被引用係無上光榮，垃圾狗判詞會被人恥笑，香港司法界降級到菲律賓水平

p

做野呀

我是憤怒

樓主寫得好好 大家一齊跟

TUI

真係要寄，求各位寄

條友有份審721
樓主快d加番e條
［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

要諗計令佢冇得審721先得
法官指引49條講明表面偏頗係垃圾法官自己決定有冇需要接受測試
但係41條只需要證明佢實際偏頗就會令佢自動取消聆訊資格
要證明佢實際偏頗就一定要引用文獻同證據
唔可以是鳩旦寄完就期望垃圾法官會幫你查

有用就推 推到咁多頁 證明做得過啦

集氣，大家加油！

由今日起大家要學識幾個字
袋鼠法庭
Kangaroo court
Kangaroo trial
Volksgerichtshof - (納粹) 人民法院

支那不嬲都係咁架啦

P

我愛你

大家唔好淨係推 一定要印出嚟寄
區域法院法官郭偉健 > 投訴法官行為秘書處
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

另一個論據:
前年他審理2016年旺角騷亂，判處10名暴動罪成的被告進入入教導所、監禁2年4個月至4年3個月不等。郭官判刑時斥責有被告無法無天，並揚言法庭不會加入政治辯論，更不會評定政治的對錯。

對於有辯方大狀要求法庭考慮暴亂發生的背景，包括支持無牌小販、中港矛盾、雨傘運動期間警方濫權、貧富懸殊、高樓價、政府施政失效等，郭官質疑此說等同走後門。郭官舉例指，假如有兩個人分別因政治因素及貪玩而干犯相同的暴力行為，並造成相同的後果；若只因前者稱參與政治遊行而判刑較輕，實屬完全不合邏輯。

一人一tweet Share Like Comment:

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

條友有份審721
樓主快d加番e條
［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

要諗計令佢冇得審721同其他手足案件先得
法官指引49條講明表面偏頗係垃圾法官自己決定有冇需要接受測試
但係41條只需要證明佢實際偏頗就會令佢自動取消聆訊資格
要證明佢實際偏頗就一定要引用文獻同證據
唔可以是鳩旦寄完就期望垃圾法官會幫你查
宜家睇落件仆街已經私下認定並且支持班白衫可以將罪行歸咎社運
已經帶有色眼鏡去審案
有冇咩文獻可以支持e個論點

樓主

其實會唔會有法律人寫多啲法律觀點嘅投訴比較好？

準備寄信

大家唔好淨係推 一定要印出嚟寄
區域法院法官郭偉健 > 投訴法官行為秘書處
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

另一個論據:
前年他審理2016年旺角騷亂，判處10名暴動罪成的被告進入入教導所、監禁2年4個月至4年3個月不等。郭官判刑時斥責有被告無法無天，並揚言法庭不會加入政治辯論，更不會評定政治的對錯。

對於有辯方大狀要求法庭考慮暴亂發生的背景，包括支持無牌小販、中港矛盾、雨傘運動期間警方濫權、貧富懸殊、高樓價、政府施政失效等，郭官質疑此說等同走後門。郭官舉例指，假如有兩個人分別因政治因素及貪玩而干犯相同的暴力行為，並造成相同的後果；若只因前者稱參與政治遊行而判刑較輕，實屬完全不合邏輯。

一人一tweet Share Like Comment:

［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

有的話我會pin
好明顯我都係copy and paste D新聞 facts

老老77
你期望班db會幫到d咩
我覺得反而需要心理學家或者語言學家去證明佢講既野代表曬佢有既定立場，冇可能公正處理
尤其是跟住落黎佢要審721

點樣填投訴詳情

班高官愈戇鳩，中共就愈開心

Twitter國際戰線！

[膊頭有花既全部同我入黎]黎討論下點樣投訴法官

參考下我e個post
不過我打到199 要你自己睇翻守則過濾

嬲就投訴

照跟新聞 佢做咗咩 同你覺得佢有咩出錯

郭偉健
區域法院
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

劉偉聰大律師：
【品格高尚的刀手？】
為官者該剛正不阿，但在宣讀判詞的一個半小時內，未有片言隻字斥責行兇的被告，反指事發時一名女傷者推開情緒激動的被告，她的行為是「火上加油」，更花上三分之一時間狂轟社運活動，聲言將被告的行為歸咎社運實屬合理，又讚揚被告願意接受懲罰，情操高尚。郭又指社運影響被告生計，剝奪他的工作權、生活權及生存權，形容他是運動中一名「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」，甚至是「不情願的犧牲者」。

以刀斬人，輕則傷，重則死，連儂牆是大家的，是言論自由之處，牆上貼的是鐵崢崢的事實，是香港人仔的聲音！況司法機構人員，該譴責任何違法或暴力行為，亦該珍視自由言論之可貴，當眾持刀傷人，破壞社會安寧，其行為極其可怖，香港本來是一個安全的城市，怎可容忍如此暴徒踐踏及摧毀三位受害人的工作權、生存權、生活權？「經濟壓力」怎也不該是同情的理由。

上述案件的判詞實在令人擔心，究竟他在判斷案件時是否會有「明顯的偏見」（Apparent bias)。終審法院在 Deacons v White & Case （2003）6 HKCFAR一案中頒下判詞，清楚說明「如一個旁觀者（bystander)在合理的情況下，認為法官對涉案各方存在偏見或不公的實質風險，該法官便不適宜審理該案件」（自行翻譯）。

令人更加擔心的是，郭先生在過去曾多次審理暴動案，現時亦有多宗排期在區域法院審理的暴動案件將由郭先生審理。明顯地，郭先生未必能通過上述有關「明顯的偏見」的測試，繼續處理與社會運動有關的案件，實在令人極度憂慮。

民主黨立法會議員林卓廷狠批主審法官判詞「顛倒黑白是非」，竟不指摘兇徒的暴行，反將責任推卸於受害人身上，形容對判詞感到「極之震驚」。他批評郭官將私人政見放在法庭上，又斥責受害人的行為刺激凶徒，質疑郭官完全無考慮兇徒是否涉及恐怖主義、行為又會否對本港構成治安問題等等。林直斥郭官的判詞只會合理化藍絲陣營的暴力行為，鼓勵他們犯案，「佢係咪鼓勵梗嗰啲支持政府、藍絲陣營嘅人，可以隨時帶刀自衞？可以隨時斬人四、五刀？」

大家唔好淨係推 一定要印出嚟寄
區域法院法官郭偉健 > 投訴法官行為秘書處
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

另一個論據:
前年他審理2016年旺角騷亂，判處10名暴動罪成的被告進入入教導所、監禁2年4個月至4年3個月不等。郭官判刑時斥責有被告無法無天，並揚言法庭不會加入政治辯論，更不會評定政治的對錯。

對於有辯方大狀要求法庭考慮暴亂發生的背景，包括支持無牌小販、中港矛盾、雨傘運動期間警方濫權、貧富懸殊、高樓價、政府施政失效等，郭官質疑此說等同走後門。郭官舉例指，假如有兩個人分別因政治因素及貪玩而干犯相同的暴力行為，並造成相同的後果；若只因前者稱參與政治遊行而判刑較輕，實屬完全不合邏輯。

一人一tweet Share Like Comment:

[膊頭有花既全部同我入黎]黎討論下點樣投訴法官

［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

紅官，屌你老母

屌 真係要做番啲野

推，做野

我就印出來寄
明知無撚用都要你上人權法LIST

拎

有病人渣法官

ok

呢D官真係應該要睇下過唔過到人權法既考驗。

垃圾狗官

人權法阻止唔到佢審721

721831101111

想問下 法院或審裁處名稱、聆訊事件日期、法院案件編號呢三樣嘢點樣填？

今次係區域法院 案件編號：DCCC834/19 24/04/2020

出份簽明去美國制裁佢 之後再放上TWITTER 快靚正

怀疑尼个宫系死yc曱甴
如果我地兄弟冇做错点解中要重判45个月甘多

Tui Lun bao

想問下名同地址都填真嘅 安唔安全

寄咗

LOVE YOU BRO

巴打好嘢

張表應該係指佢做左失德/犯法行為而投訴，基本上法官判決係無得投訴。

出哂面偏頗

想問下你姓名、地址點填

外國地址有冇用？

做左先

Push.

你覺得個癲佬有幾錢身家賠俾受害人

okok

大家唔好淨係推 一定要印出嚟寄
區域法院法官郭偉健 > 投訴法官行為秘書處
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

另一個論據:
前年他審理2016年旺角騷亂，判處10名暴動罪成的被告進入入教導所、監禁2年4個月至4年3個月不等。郭官判刑時斥責有被告無法無天，並揚言法庭不會加入政治辯論，更不會評定政治的對錯。

對於有辯方大狀要求法庭考慮暴亂發生的背景，包括支持無牌小販、中港矛盾、雨傘運動期間警方濫權、貧富懸殊、高樓價、政府施政失效等，郭官質疑此說等同走後門。郭官舉例指，假如有兩個人分別因政治因素及貪玩而干犯相同的暴力行為，並造成相同的後果；若只因前者稱參與政治遊行而判刑較輕，實屬完全不合邏輯。

一人一tweet Share Like Comment:

[膊頭有花既全部同我入黎]黎討論下點樣投訴法官

［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

大家做陪審團都唔怕 點解怕寄信

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

咪就係要煲大

睇到了 感激

未夠料做到陪審 btw thanks

lm

推
林鄭 黑警 冚家剷

post

屌你老母死藍絲

其實大家唔應該諗有冇用 而係覺得係一種表態

推 後日寄
多謝樓主提議
有冇用都要做

推佢老母爛臭閪

告到佢破產都要

呢幾日ＤＲＡＦＴ，星期一返公司ＰＲＩＮＴ，然後再寄

推到紅官仆街

得，但佢無耐出返嚟繼續斬人咁解囉

推
呢條撚樣

j

留名及已做

請問係咪是但用個email send去就得？

一定要追擊

最好印埋出黎寄

中國式法治

推到條7頭仆街

仆街 聽日去印，
高尚情操？我屌你老尾

雖然唔知有冇實質作用
但係好過咩都唔做

係咪copy曬上面我認為確實既理據就可以印出黎寄？

最好有懶人包 令件事更多人肯做

Up

狂推

有我會再pin 最好自己改/寫
佢做咗咩（fact) 同你覺得做錯咩
可以copy律師 民主派 D fb post d point

推，等佢成為最多投訴法官

Ok tmr print

冇用
不過照做，好過乜都唔做

情操真高尚！！！呢個狗官！！！

大家加油

只係香港多懶人

推。。。真係垃撚圾

Pishhhhhh

聽日用電腦打

想問下會唔會有啲最終目的打埋入去?
姐係出去餐廳投訴 投完你想點一樣 退錢?重新整過之類
會唔會打埋入封信到? 有冇人明我講咩

Pish 聽日print

推，一齊令呢個po 置頂幾日

我明 要提出要求
1. 剔除法官資格
2. 至少因為佢對社運有apparent bias，以後要避嫌不可處理社運有關案件

劉偉聰大律師：
案件的判詞實在令人擔心，究竟他在判斷案件時是否會有「明顯的偏見」（Apparent bias)。終審法院在 Deacons v White & Case （2003）6 HKCFAR一案中頒下判詞，清楚說明「如一個旁觀者（bystander)在合理的情況下，認為法官對涉案各方存在偏見或不公的實質風險，該法官便不適宜審理該案件」（自行翻譯）。

令人更加擔心的是，郭先生在過去曾多次審理暴動案，現時亦有多宗排期在區域法院審理的暴動案件將由郭先生審理。明顯地，郭先生未必能通過上述有關「明顯的偏見」的測試，繼續處理與社會運動有關的案件，實在令人極度憂慮。

法院
聆訊日期
案件編號
點搵有關資料？

就係依啲 我怕依家大家寄信投訴但冇要求
睇完就算唔跟盡

要多d 人睇到呀

明顯偏見測試好難去證明
更加冇可能預期班狗官會幫你去證明
要證明一定要自己搵證據或者文獻

pin有

【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

大家唔好淨係推 一定要印出嚟寄
區域法院法官郭偉健 > 投訴法官行為秘書處
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

另一個論據:
前年他審理2016年旺角騷亂，判處10名暴動罪成的被告進入入教導所、監禁2年4個月至4年3個月不等。郭官判刑時斥責有被告無法無天，並揚言法庭不會加入政治辯論，更不會評定政治的對錯。

對於有辯方大狀要求法庭考慮暴亂發生的背景，包括支持無牌小販、中港矛盾、雨傘運動期間警方濫權、貧富懸殊、高樓價、政府施政失效等，郭官質疑此說等同走後門。郭官舉例指，假如有兩個人分別因政治因素及貪玩而干犯相同的暴力行為，並造成相同的後果；若只因前者稱參與政治遊行而判刑較輕，實屬完全不合邏輯。

案件的判詞實在令人擔心，究竟他在判斷案件時是否會有「明顯的偏見」（Apparent bias)。終審法院在 Deacons v White & Case （2003）6 HKCFAR一案中頒下判詞，清楚說明「如一個旁觀者（bystander)在合理的情況下，認為法官對涉案各方存在偏見或不公的實質風險，該法官便不適宜審理該案件」（自行翻譯）。

一人一tweet Share Like Comment:

[膊頭有花既全部同我入黎]黎討論下點樣投訴法官

［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

大家做陪審團都唔怕 點解怕寄信

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

區域法院 google 案件編號 一定有資料

pin comment有
另外想搵其他案嘅話可以上司法機構網search

大家唔好淨係推 一定要印出嚟寄
區域法院法官郭偉健 > 投訴法官行為秘書處
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

提出要求
1. 剔除法官資格
2. 至少因為佢對社運有apparent bias，以後要避嫌不可處理社運有關案件

另一個論據:
前年他審理2016年旺角騷亂，判處10名暴動罪成的被告進入入教導所、監禁2年4個月至4年3個月不等。郭官判刑時斥責有被告無法無天，並揚言法庭不會加入政治辯論，更不會評定政治的對錯。

對於有辯方大狀要求法庭考慮暴亂發生的背景，包括支持無牌小販、中港矛盾、雨傘運動期間警方濫權、貧富懸殊、高樓價、政府施政失效等，郭官質疑此說等同走後門。郭官舉例指，假如有兩個人分別因政治因素及貪玩而干犯相同的暴力行為，並造成相同的後果；若只因前者稱參與政治遊行而判刑較輕，實屬完全不合邏輯。

案件的判詞實在令人擔心，究竟他在判斷案件時是否會有「明顯的偏見」（Apparent bias)。終審法院在 Deacons v White & Case （2003）6 HKCFAR一案中頒下判詞，清楚說明「如一個旁觀者（bystander)在合理的情況下，認為法官對涉案各方存在偏見或不公的實質風險，該法官便不適宜審理該案件」（自行翻譯）。

一人一tweet Share Like Comment:

[膊頭有花既全部同我入黎]黎討論下點樣投訴法官

［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

大家做陪審團都唔怕 點解怕寄信

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

留名聽日寫！

Pishhh

我寫左重新審視郭偉健的法官資格。

法院名稱呢？

大家唔好淨係推 一定要印出嚟寄
區域法院法官郭偉健 > 投訴法官行為秘書處
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

提出要求
1. 重新審視郭偉健的法官資格
2. 至少因為佢對社運有apparent bias，以後要避嫌不可處理社運有關案件

另一個論據:
前年他審理2016年旺角騷亂，判處10名暴動罪成的被告進入入教導所、監禁2年4個月至4年3個月不等。郭官判刑時斥責有被告無法無天，並揚言法庭不會加入政治辯論，更不會評定政治的對錯。

對於有辯方大狀要求法庭考慮暴亂發生的背景，包括支持無牌小販、中港矛盾、雨傘運動期間警方濫權、貧富懸殊、高樓價、政府施政失效等，郭官質疑此說等同走後門。郭官舉例指，假如有兩個人分別因政治因素及貪玩而干犯相同的暴力行為，並造成相同的後果；若只因前者稱參與政治遊行而判刑較輕，實屬完全不合邏輯。

案件的判詞實在令人擔心，究竟他在判斷案件時是否會有「明顯的偏見」（Apparent bias)。終審法院在 Deacons v White & Case （2003）6 HKCFAR一案中頒下判詞，清楚說明「如一個旁觀者（bystander)在合理的情況下，認為法官對涉案各方存在偏見或不公的實質風險，該法官便不適宜審理該案件」（自行翻譯）。

一人一tweet Share Like Comment:

[膊頭有花既全部同我入黎]黎討論下點樣投訴法官

［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

大家做陪審團都唔怕 點解怕寄信

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

區域法院

咪沉

Push ar!!!!!!

PUSH
721

你老味呢啲人都可以做法官
求其係街邊執個藍絲都做得啦咁

唔該大家幫幫手
好多手足都仲俾佢審緊
一人一信推到佢有後果

Push Ar diu

即刻去print信！

大家真係要寄

唔係仲諗住係體制內制裁呢啲畜牲紅官呀嘛？冇撚嘢呀，有乜嘢作用？投訴去邊？邊個受理？

交畀你去體制外制裁

推到5001

投訴信已打

幫手推

咁既野都講得出

好快香港就出現原告變被告

官都敢搞，樓主又推人送死

做陪審團就敢 寫封信都唔得？

與其係到寫信，倒不如你努力d讀書
做返一個好官，會實際好多

仲教人讀好書做好官？
入到官場冇得你揀立場喇on9

國際見。

你on9真係唔係扮嫁喎
唔讀書又點做黃官呀，而家官場係咪個個都藍呀
一個黃都無咩，on9仔

煲大佢！

嬲就投訴啊屌！！！推正經po

推 聽日寄

寄爆佢個信箱

一人十信

練習實用文時間 小弟寫字唔叻 有冇大綱比我參考下

推 多謝樓主心機

公民黨：香港仲有法可依

推！！！！！！

支持但唔會做，起碼等大家醒，唔會再相信法治先落場幫手。

香港人最中意投訴架啦 let’s do it!

五毛極速洗走熱門

我想問寫錯地址嘅話仲有冇用㗎？

推
死狗官

法治已死嘅情況下 香港人都只係識寫信投訴 有無咁廢

繼續推！！！

有冇twitter link? 散咗畀國際線未?
求link去幫推. 哩响連仔互相取暖作用唔大

根本律政司同警察夾埋揀case再派去法庭
香港法治笑死人

樓主岩，幫推，依家去投訴

如對法官的行為感到不滿，可如何提出投訴？
5.1 所有關於法官行為的投訴均應送交投訴法官行為秘書處，其通訊
地址為︰
香港金鐘道38號高等法院大樓
5.2 投訴時請注意下列各點︰
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料︰
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號；
(2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情；
(3) 與投訴有關的其他資料或文件。
5.4 為方便投訴人提供必要的資料以作跟進行動之用，投訴人可填妥
標準投訴表格（見附表），並附上相關證明文件。標準投訴表格
的電子版本可於下列網站下載︰
crt_services/forms.htm
5.5 投訴法官行為秘書處會協調處理投訴，並將投訴送交有關的法院
領導以進行調查。
5.6 投訴表格的正本及任何已提供的資料均由司法機構處置，一般不
會退還予投訴人

有冇英文版

努力，要寄信
有人斬郭xx 人品可能更高尚

東方：入境處前線指郭偉健身為法官卻視法例如無物

唔見哂紅官po
一夜回到解放前

黑官一隻

除左寫信俾手足，今次竟然係寫信投訴法官

同淋病何妖 一尻樣 歪理佢地真係一尻樣

如果個狗官比人斬，佢仲會唔會讚情操高尚

推撚爆佢

831

我要公義

印

ppp

法治已死，大家幫手去Twitter 宣傳下

一人一信投訴

做野

唔好嫌寄信煩 一定要投訴

一齊推!

唔好畀人帶住走啦，關於屎渣郭偉健單嘢

連儂牆斬人單野大家應該投訴唔到律政司刻意放水

推
一陣寄

推 幫手足攞番公道

點寫法好呢

其實唔只佢

要上熱門呀

痴撚柒線

推,聽日去寄信

唔撚好放過個仆街

行為高尚？

佢老母西仲高尚

清算

用行動講出你有幾嬲

NMSL

得架啦，我有少少精神病，而家個官講到咁，咁多好說話，我唔排除我會做啲咩出黎

推!!!!!

北韓金正恩疑似再出事 整合討論區 含各大source 推到完場

推 又比PR垃圾洗走

係咪要打全名？

I mean自己個名

仲有食人

721 831

力推

我投訴左 你呢

另紙書寫噉樣ok？

DLLM 斬人可以有高尚情操,乜撚野世界呀？ DLLM 狗西

一定捐錢，

CLS

TOTALLY BLAME THE VICTIM

真係要寄啊

關鍵論據

Falcon Private Bank Ltd v. Borry Bernard Edouard Charles Ltd and Another (13/05/2014, FAMV49/2013) (2014) 17 HKCFAR 281, para. 36

36. Of course, if a judge makes criticisms without any discernible rhyme or reason or which are obviously unfair and unreasonable, this might be factored into what the fair-minded and informed observer might apprehend in terms of apparent bias. Conversely, if the criticisms appear capable of being justified, any appellate court would be slow to conclude from the mere fact of such criticisms, that the fair-minded and informed observer would apprehend a risk of bias. But even if the criticisms are or may be justified, if they are couched in terms or made in a context which raise doubts as to whether the judge can continue to adjudicate with the detachment and impartiality essential to the judicial process, his recusal may be properly required.

寄一寄其實好快，記得要寫地址同貼郵票

好嬲啊
幫手啦各位

唔好俾人洗走
繼續推上熱門

有冇 template？定要自己打？

一世要追究

咪撚放過佢 佢仲要審健仔單case

當然可以

推到佢冇法官做

pin有 再唔係入twitter tg

控方係律政司 定可以投訴埋代表律師？

Push 睇到火滾

你今日寄咗未？

感謝

人呢

推X

神獸又要再召喚

要人

一定要收皮

大家用既角度要係，聽完佢講，覺得香港唔安全，要帶自慰出街

push,手炒都寄

OK!

又一次印證藍屍係鍾意打橫黎講，連法官都係咁

紅官

一定要寫地址？

.

交野要

好嬲好嬲，然後呢？
投訴啦

挑戰香港人底線

已寄，大家快d寄，要印出黎，以色被司法機構當中既藍admin staff當垃圾處理。

一定要投訴，太過份

都係個句

大家又話做陪審員 寫封信都驚

大家唔好淨係推 一定要印出嚟寄
區域法院法官郭偉健 > 投訴法官行為秘書處
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

提出要求
1. 重新審視郭偉健的法官資格
2. 至少因為佢對社運有apparent bias，以後要避嫌不可處理社運有關案件

另一個論據:

女事主回答：「我哋冇打人」被指是說謊挑釁，事實上，女事主已經表示「我哋」係指同行人士，女事主當時只在隧道張貼海報，法官明顯邏輯出現錯誤。

前年他審理2016年旺角騷亂，判處10名暴動罪成的被告進入入教導所、監禁2年4個月至4年3個月不等。郭官判刑時斥責有被告無法無天，並揚言法庭不會加入政治辯論，更不會評定政治的對錯。

對於有辯方大狀要求法庭考慮暴亂發生的背景，包括支持無牌小販、中港矛盾、雨傘運動期間警方濫權、貧富懸殊、高樓價、政府施政失效等，郭官質疑此說等同走後門。郭官舉例指，假如有兩個人分別因政治因素及貪玩而干犯相同的暴力行為，並造成相同的後果；若只因前者稱參與政治遊行而判刑較輕，實屬完全不合邏輯。

案件的判詞實在令人擔心，究竟他在判斷案件時是否會有「明顯的偏見」（Apparent bias)。終審法院在 Deacons v White & Case （2003）6 HKCFAR一案中頒下判詞，清楚說明「如一個旁觀者（bystander)在合理的情況下，認為法官對涉案各方存在偏見或不公的實質風險，該法官便不適宜審理該案件」（自行翻譯）。

一人一tweet Share Like Comment:

[膊頭有花既全部同我入黎]黎討論下點樣投訴法官

［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

大家做陪審團都唔怕 點解怕寄信

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

上制裁list

推
屌你老母死狗官

推！
極憤怒！
打印出來，
填寫，
寄出！

想問地址係咪一定要小心唔好填錯？

寄信呀

寫就一定寫去屌鳩柒佢地
只係擔心在於個人資料

5月10日九龍大遊行

已寄

有無人知呢個官個牌係英國定香港考，英國考的話仲可以開埋英國戰線

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

推。

do it

剛剛寫完，但有冇人知條友係乜法院

推, 全撚部都金正恩羅志祥post, 屌你老母

仲有food panda

+1

屌佢老母 一定要做野

寫信啦

要自己寫再寄去司法機構 - 黃絲：好嬲但不了

郭偉健於1959年在香港出生。他於1981年及1982年在香港大學分別取得法學士學位及法學專業證書

今晚就返去寫信
唔知有無用 但有做好過無做

冇問題
而家即做

其實封信淨係需要寫名寫地址
分3封寫哂全家人既名落去得唔得
咁咪可以1封變3封

推，可以民事告佢索償！

Push push

唔可以無後果

案件編號寫哂三單？
見份form淨係比一單case嘅位

係呀

呢單新聞 一定 係國際 好 Juicy
判詞 簡直 千年難得一見

#投訴challenge

推唔起都推

出面D post比人洗走哂 一個夜晚就得返呢個

整個#投訴challenge囉

呢隻狗官返去擁抱祖國榮耀啦

頂

push, will do next week.

推！十連

要提供邊啲相關證明文件？

行動

正狗官. Push.

推有用既post

痴能線

終身監禁

斬人係高尚情操
第一次聽

而家先知原來香港可以寫信投訴法官

明明咁多like同cm 點解會上唔到熱門

已寫，聽日寄

係時候出動人海戰術全面反擊奸佞狗官

推 做實事

推 咁既人做法官真係影衰法官

投訴表格有word同pdf版...大家自行選擇

冇人上訴同埋覆核刑期呀
應該係話得劣政屍先有權上訴
所以個欄你填錯左呀

封信打左我大半日
再推

Lm幫手

值得做 快啲做

一人一信呀

係喎 改返先

呢個幾好但大家記得用自己的文字寫

PISH

邊間法院？

啱啱寫完 聽日寄佢老母

pushhhh

推!!!

想問有冇上訴？唔知個行答是定否（是嘅話編號係乜？）報紙好似無講唔該哂

推，今次郭官真係太離譜
可以話係人神共憤

推勿以善小而不為

推呢個
乜撚嘢小豬屌死人都唔關我哋事啦

推上去

係咪可以打字唔手寫
我啲字好樣衰

大家唔好淨係推 一定要印出嚟寄
區域法院法官郭偉健 > 投訴法官行為秘書處 (首要)
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處

香港申訴專員公署(次要)
地址香港干諾道中168-200號信德中心招商局大廈30樓
郵箱香港郵政總局信箱3300號
查詢及投訴熱線(852) 2629 0555
傳真(852) 2882 8149
投訴電郵complaints@ombudsman.hk

【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

提出要求
1. 重新審視郭偉健的法官資格
2. 至少因為佢對社運有apparent bias，以後要避嫌不可處理社運有關案件

另一個論據:

女事主回答：「我哋冇打人」被指是說謊挑釁，事實上，女事主已經表示「我哋」係指同行人士，女事主當時只在隧道張貼海報，法官明顯邏輯出現錯誤。

前年他審理2016年旺角騷亂，判處10名暴動罪成的被告進入入教導所、監禁2年4個月至4年3個月不等。郭官判刑時斥責有被告無法無天，並揚言法庭不會加入政治辯論，更不會評定政治的對錯。

對於有辯方大狀要求法庭考慮暴亂發生的背景，包括支持無牌小販、中港矛盾、雨傘運動期間警方濫權、貧富懸殊、高樓價、政府施政失效等，郭官質疑此說等同走後門。郭官舉例指，假如有兩個人分別因政治因素及貪玩而干犯相同的暴力行為，並造成相同的後果；若只因前者稱參與政治遊行而判刑較輕，實屬完全不合邏輯。

案件的判詞實在令人擔心，究竟他在判斷案件時是否會有「明顯的偏見」（Apparent bias)。終審法院在 Deacons v White & Case （2003）6 HKCFAR一案中頒下判詞，清楚說明「如一個旁觀者（bystander)在合理的情況下，認為法官對涉案各方存在偏見或不公的實質風險，該法官便不適宜審理該案件」（自行翻譯）。

一人一tweet Share Like Comment:

[膊頭有花既全部同我入黎]黎討論下點樣投訴法官

［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

大家做陪審團都唔怕 點解怕寄信

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

大家唔好淨係推 一定要印出嚟寄
區域法院法官郭偉健 > 投訴法官行為秘書處 (首要)
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
指引 正式投訴嘅表格

香港申訴專員公署(次要)
地址香港干諾道中168-200號信德中心招商局大廈30樓
郵箱香港郵政總局信箱3300號
查詢及投訴熱線(852) 2629 0555
傳真(852) 2882 8149
投訴電郵complaints@ombudsman.hk

【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

提出要求
1. 重新審視郭偉健的法官資格
2. 至少因為佢對社運有apparent bias，以後要避嫌不可處理社運有關案件

另一個論據:

女事主回答：「我哋冇打人」被指是說謊挑釁，事實上，女事主已經表示「我哋」係指同行人士，女事主當時只在隧道張貼海報，法官明顯邏輯出現錯誤。

前年他審理2016年旺角騷亂，判處10名暴動罪成的被告進入入教導所、監禁2年4個月至4年3個月不等。郭官判刑時斥責有被告無法無天，並揚言法庭不會加入政治辯論，更不會評定政治的對錯。

對於有辯方大狀要求法庭考慮暴亂發生的背景，包括支持無牌小販、中港矛盾、雨傘運動期間警方濫權、貧富懸殊、高樓價、政府施政失效等，郭官質疑此說等同走後門。郭官舉例指，假如有兩個人分別因政治因素及貪玩而干犯相同的暴力行為，並造成相同的後果；若只因前者稱參與政治遊行而判刑較輕，實屬完全不合邏輯。

案件的判詞實在令人擔心，究竟他在判斷案件時是否會有「明顯的偏見」（Apparent bias)。終審法院在 Deacons v White & Case （2003）6 HKCFAR一案中頒下判詞，清楚說明「如一個旁觀者（bystander)在合理的情況下，認為法官對涉案各方存在偏見或不公的實質風險，該法官便不適宜審理該案件」（自行翻譯）。

一人一tweet Share Like Comment:

[膊頭有花既全部同我入黎]黎討論下點樣投訴法官

［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

大家做陪審團都唔怕 點解怕寄信

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

推！！大家做野

大家一齊做炸兩俠啦

推啊 咪撚理咩野小豬

200425 習近平轉移壓力 甩鍋美國 動台灣主意? 中共軍艦軍機行動不斷 敦睦艦隊染疫 國防部卻人人喊打 CNN驚爆金正恩病危 北韓政局不穩 東亞震盪? 香港大搜捕整頓輿論 中國兩全會前最怕妄議中央

記得要印出黎郵寄過去

郵寄 郵寄 郵寄

留個名下星期放假慢慢寫
但個個寄一樣係唔係唔valid 所以一定要加自己野？

If now now then when

好似完全一樣既話唔會重覆計
所以自己加D野

721 831 101 1111

印出黎寄啊

DONE!

有冇人知外國撚投訴有冇用？

投!

已經寫好
星期一寄
依家咁得閒係屋企
用15分鐘到就寫到
所有人都要寫!!

推推

大家記得send啊

qh

登報衆籌 搞大佢

推到佢仆街

太耐冇寫信，大家手寫定打字？英文定中文?想跟，利申19運輸佬唔識太多字

721

倒行逆司嘅九官，一定投訴

Why not both?讀書同寫信有乜必然衝突？

想問有冇上訴緊 我揾報紙都唔見有同埋上訴編號

佢有得DOWN個WORD版直接打落去
打中文得啦，照個TEMPLE改下佢
唔係又話係重覆當一個投訴

Thx

好L嬲，投訴

不如拆撚左個垃圾法庭佢算鳩數啦

推一推先

..

tui

留名返屋企整

c. 理解能力不足 邏輯混亂 說法矛盾
根據法庭資料，案發當日被告持煙蒂迫近黃姓女事主(證人)，並問她「點解喺機場打人」，而黃表示「我哋沒有打人」後，被告情緒變得激動，女事主要求被告離開不果，將其推開。郭官卻指出事主說謊加上推開被害人是挑釁行為，「火上加油」才導致案件，因去年8月機場確實發生示威者綑綁及圍毆內地記者事件。
而事實是，女事主曾在採訪曾表達「我哋」係指其以及同行人士，在正常理解下，誰都不會將「我哋」借代為其他人。法律上亦經常以「作出行為的人」的字眼來借代「法律責任者」，現時亦沒有任何證據顯示女事主涉及事件，女事主既沒有作出「在機場打人」的行為，則未對機場事件有任何負責，可見證人並沒有說謊。相反，倘若女事主沒有打人，卻回答「我哋有打人」方是極不合理。郭將女事主和其口中的「暴力示威者」作出綑綁，令人懷疑郭偉健是否有足夠的判斷及正常的理解能力。
再者，機場事件對案件完全沒有直接關係，證人當時只在隧道張貼海報，遇上被告持煙蒂迫近，在要求被告離開不果的情況下，將其推開是否合理應有商榷空間。但郭偉健指這是 「火上加油」的挑釁行為，導致案件發生。這種推論顯示郭偉健邏輯混亂，理解能力不足 。中英語挑釁皆指「挑起事端，企圖引起爭鬥。」但案件中的事端是被告持煙蒂迫近，而證人讓被告離開有否引起爭鬥的企圖應有商榷空間。

c. 理解能力不足 邏輯混亂 說法矛盾 缺乏作為法官的能力
根據法庭資料，案發當日被告持煙蒂迫近黃姓女事主(證人)，並問她「點解喺機場打人」，而黃表示「我哋沒有打人」後，被告情緒變得激動，女事主要求被告離開不果，將其推開。郭官卻指出事主說謊加上推開被害人是挑釁行為，「火上加油」才導致案件，因去年8月機場確實發生示威者綑綁及圍毆內地記者事件。
而事實是，女事主曾在採訪曾表達「我哋」係指其以及同行人士，在正常理解下，誰都不會將「我哋」借代為其他人。法律上亦經常以「作出行為的人」的字眼來借代「法律責任者」，現時亦沒有任何證據顯示女事主涉及事件，女事主既沒有作出「在機場打人」的行為，則未對機場事件有任何負責，可見證人並沒有說謊。相反，倘若女事主沒有打人，卻回答「我哋有打人」方是極不合理。郭將女事主和其口中的「暴力示威者」作出綑綁，令人懷疑郭偉健是否有足夠的判斷及正常的理解能力。
再者，機場事件對案件完全沒有直接關係，證人當時只在隧道張貼海報，遇上被告持煙蒂迫近，在要求被告離開不果的情況下，將其推開是否合理應有商榷空間。但郭偉健指這是 「火上加油」的挑釁行為，導致案件發生。這種推論顯示郭偉健邏輯混亂，對語言理解能力不足 。中英語挑釁皆指「挑起事端，企圖引起爭鬥。」但案件中的事端是被告持煙蒂迫近，而證人讓被告離開有否引起爭鬥的企圖應有商榷空間。
事實上，這已經不是第一次郭偉健法官出現邏輯混亂﹑說法矛盾的情況。郭偉健法官曾於2018年5月31日【案件編號：DCCC901/16】提出「判刑考慮社會及政治因素實完全不合邏輯」。但是次判詞卻指被告因社會運動而失業，因此「受譴責性自然會降低」。說法互相矛盾，是次判詞便其形容的「不合邏輯」，反映郭的記憶力和邏輯在審理案件前已出現問題，沒有作為法官的合理能力。

c. 扭曲證人發言 未有對案情充分了解
同時，倘若郭偉健法官不是欠缺作為法官的能力，便是刻意扭曲證人的發言，將女事主和其口中的「暴力示威者」作出綑綁，加上其在判詞中曾多次將案件歸咎於社會運動，甚至形容被告為當中的受害者，因此多次同情被告人，最後作出減刑。加上郭偉健法官已被人質疑有鮮明的政治立場，令人質疑做法是否為了影響判決而扭曲證人發言，如果屬實，這便是防礙司法公正，郭偉健法官為了作出偏向自己或第三者的判決，因此在法庭故意失當以的行為，致法律精神的公義無法獲得彰顯。
同時間，充分了解案情亦是郭偉健法官的職責，正如郭曾在法庭表示自己經常觀看電視台，並借此對其他事件表達個人意見：「本港多間電視台均有報道，若有相信事實及法治的人看見，均會感到震驚。」
而被告在當晚持兩把菜刀及豬肉刀折返，傷害證人後更換衣服逃往中國大陸。正正是「本港多間媒體均有報道」，而被告曾在通訊群組曾多次表示要打死示威者，犯案一周前留下「我想打暴徒」、「看誰暴力，打贏說了算」，更曾發言「我需要槍」及「我隨便幾十億的子彈射死女信徒」，言論極為不雅。同樣被多間傳媒報導。郭偉健卻選擇將篇幅用在與其他無關事件，郭偉健表示自己知道多間電視台的新聞，不可能不知道案件這些枝幹，為了不影響判決，亦必須與控方討論了解。
相反，法官卻因被告願意接受懲罰，讚揚被告情操高崇，完全沒有考量被告的不雅言論，可能引起公眾誤會和對法庭的質疑。如果郭偉健法官這些報導並不知情，則令公眾質疑郭偉健是否有作為法官的視野，未有對案情充分了解，因這些對話紀錄可能對分析案情具影響力。

a. 在判詞及法庭上就政治議題表達意見 令公眾質疑其立場偏頗
2018年5月31日他審理2016年旺角騷亂【案件編號：DCCC901/16】，揚言法庭不是討論政治議題的場所，不會加入政治辯論，更不會評定政治的對錯。
然而，郭偉健在是次審訊和判詞中，未有隻字斥責行兇的被告，反而花上三分之一時間狂轟社會活動，多次就社會運動作出評論及譴責，包括多次引用示威者的「暴力行為」，當女事主指出「我哋冇打人」，郭偉健更將女事主和其口中的「暴力示威者」作出綑綁，作出譴責。但是本案受害者當時只有在隧道張貼海報，郭的大部分發言內容都與案件無直接關係，反而是表示自己對於政治議題的個人意見及評價，郭偉健的與其之前的發言自相矛盾。
事實上，法庭並不是討論政治立場的合適場所，一來為了司法公正，法官及被告人都不應該因其政見立場而受到任何影響。另一方面，政治事件的構成非常複雜，法庭不可能就社會活動作出全面的評論，調查社會活動並不是是次案件的重點，更不可能作出全面的查證。舉例來說，2019年7月21日，有與郭偉健口中示威者持相反意見的人士向市民作出襲擊，法庭中亦有不乏其他相似的案件，本月亦有警員涉嫌干犯防礙司法公正，可見政治事件的複雜性。但法官卻沒有引用這些在社會活動中的其他事件，特別這宗案與前者其他襲擊案件性質其實有極大相似性。
郭偉健法官在這個前題下，不但沒有引用其他相似事件譴責被告的傷人行為，反而只引用持被告相反意見的人士的行俓，來指被告是運動中一名「受害者」及「犧牲者」，實在令公眾質疑郭有既定的政治立場，並影響判決。另一方面，郭偉健在判詞引用大量與案情無直接關係的案件，佔據判詞篇幅，顯示郭十分可能因自己的政治立場，對案件已經失焦。
根據終審法院在 Deacons v White & Case （2003）6 HKCFAR一案中頒下判詞，清楚說明「如一個旁觀者（bystander)在合理的情況下，認為法官對涉案各方存在偏見或不公的實質風險，該法官便不適宜審理該案件」「明顯的偏見」（Apparent bias)，直接影響案件的判決，郭偉健法官在接受測試及調查前，不適宜審理相關政治議題的案件，特別是其他與示威者持相反意見人士的傷人案。

推呀 聽日寄

pishh

一人一信

【就審721 / 推呢個】投訴郭偉健法官終極懶人包

支那狗閪唔撚係人 一撚定投訴
搞大未必有用 唔撚投訴肯鳩定無閪用

懶人包在此
1)特登打長大家隨機縮短 1) 善用Word Ctrl+H 取代同義詞 2) Highlight 係重點 可用自己文字寫

投訴法官行為秘書處版本:

香港申訴專員公署版本:

夾附文件去:

打咗好耐 大家推推 怕寄信可以send email
真係好易抄 刪下D字就send得
多謝大家

1) 點解要投訴:
a) 連儂隧道女傷者黃小姐: 無法接受郭偉健判決

b) 立場姐姐: 連登已有人發起投訴行動，大家可以考慮參與

c) ［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

d) 引起言論，迫使政府回應

2) 可以點投訴:
首選) 投訴法官行為秘書處
郵寄地址: 香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
表格 < 一定要印出嚟寄>:

**最好填真實資料** 大家做陪審團都唔怕 點解怕寄信

次選) 香港申訴專員公署
地址香港干諾道中168-200號信德中心招商局大廈30樓
郵箱香港郵政總局信箱3300號
查詢及投訴熱線(852) 2629 0555
傳真(852) 2882 8149
投訴電郵complaints@ombudsman.hk
表格

首首選) 兩樣做哂再CC被各大傳媒
香港申訴專員公署: complaints@ombudsman.hk
公務員事務局投訴組: csbcomp@csb.gov.hk
蘋果日報: investigation@appledaily.com
立場新聞: editorial@TheStandNews.com
獨立媒體: inmediahk@gmail.com
BBC中文網: chinese@bbc.co.uk
自由時報: forum@libertytimes.com.tw
三立新聞: 87928888@mail.sanlih.com.tw
民視新聞: service@ftv.com.tw
紐約時報中文網: nytnews@nytimes.com
香港01: hk01@hk01.com
東方日報: news@odn.on.cc
明報: mingpao@mingpao.com
經濟日報: info@hket.com
SCMP: letters@scmp.com
頭條日報: emailinfo@stheadline.com

另一個打好哂嘅懶人包 : 你哋寄咗未？
(不過最好唔好一式一樣)

如果佢有信宗教
信佛下世輪迴做豬狗
信基督就落地獄受永恒的火
如果佢乜都唔信，
佢人生就係宇宙中最寶貴的幾十年
奉獻咗俾呢班邪惡軸心的人
禍害人類
這班人自小就做盡卑劣行為
不希望其他人比他有美好的內心。

大家今日記得寄信呀

Pushhhh

Just mailed it

寄咗
但啱啱諗起
用晒真實名同地址
佢會唔會呢個data base 用黎揀陪審團
要知道呢個政府乜都做得出

郵票大家貼幾多張落去?
4張夠唔夠?

我都有幾頁紙 貼咗三張

Puss

屌佢老母cls咁講都可以做法官

收集目的得兩個(1. 處理及調查， 2.統計) ，理論上佢唔可以亂用

已經準備好信！一陣買完郵票就寄

习曱甴

支持投訴此人！不能讓此等質素的法官繼續貽害香港。

UP

推，有d麻煩，聽日番公司搞

地址寫真定假 驚無啦啦變浮屍

填好晒, 聽日寄!

[行動po]香港人日程表更新